戈巴卓夫尋晚打俾我話想搵我搞大茶飯...

點撚樣算？
佢話呢兩日答佢
仲話可以帶兩個兄弟去

bring me

我特登唔推post
就係等緊你推

都在你計算之內

我尋日打俾佢但電話唔通

危險爺爺 XXXXXXX

美國同蘇聯 聯手打倒中共
中共解體
分散為多個小國
以香江資本主義聯邦(沿海城市地區組成)為最大 香江再吞併北韓再度成為四小龍之一

美國蘇聯合體為美蘇究極體

咁遠點吞北韓呀
吞埋剛果啦噉不如

係金正恩瓜柴 新舊交替之際
以閃電戰迅速佔領北韓
此時國力大增 並要求南韓停止輸出垃圾kpop及泡菜劇 強逼南韓成為大香江保護國
每年進貢
所有香港國臭西港女一律輸出到南韓以享受垃圾狗屎韓仔文化 被南韓佬屌屎忽做性奴!

屌屎忽！！！！！！！！！！！！！！！

可以出發啦

有我睇撚住

戈巴卓夫(契哥)